(gym房文化)點睇霸住部機喺度玩電話既人?

做兩下推胸,

即刻死死地氣放低然後做喺部機度玩電話,

玩左幾分鐘又做幾下推胸,

無限loop,

最後成程做左半粒鐘左右先比下一個用.

之後佢每一部機都係咁,

做幾下就玩電話,自拍一下再影下自己做緊幾多斤既負重.

我想問下係咪我太小心眼?

利申,健身初哥仔,唔熟gym房文化.

呢D直頭係仆街啦，我見你坐多過兩分鐘我就會開聲要求SHARE

對下人地篇文先啦你個名!

唔好加個審字,

我冇開名冇留地址更加冇擺相,

何來審?

休息期間玩下手機咪算 好多人休息梗都會俾你用先
你唔講人哋點知你想用

你唔好彩撞正個撚屌

前排有個師奶睇韓劇玩跑步機
仲慢過行，之後俾個阿叔蚊電制
兩個嘈到報警咁滯

出聲
唔share 我會屌佢

今日淘大P記見到個玩手機又霸住部機 有個後生仔問佢share 唔share 佢兇返個後生仔轉頭

原來可以咁做。。。

見過d女係部跑步機拉半粒鐘筋

個師奶係仆街，但好危險wo

你有冇問先

應該係做緊力量訓練
做完咪貪方便坐係到休息
但係如果條友唔係大隻既話
我都幾肯定係嚟打卡

阿叔仆街喎

唔知啦
帶氧個邊我好少去，佢地有佢地既文化

唔洗理條戇鳩 gym post見到佢一係就r生意一係就派膠

我自己個人習慣：休息時會坐喺部機度，但只會休息一分鐘，休息期間盡量唔望電話，有人問我share嘅話一定會share

大家點睇呢個做法

我都會，但休息果陣會「哨」下有冇人想用
有人要用就同佢講不如share

有咩問題?
都無人用
有人想用就出聲嫁啦
唔同我周圍問人想唔想share?

拼音仔

一時load錯野打錯字姐 咁都屈我用拼音 用左速成十年有多

如果我同frd輪住做部機 total 2個人
中間可能得15秒休息
有人問share做
得係咪唔可以拒絕 一定要同佢share 者係total3個人做？

走過去問仲有幾set，之後一直望住佢，佢就會淆唔敢hea咁耐